我條鬥魚係咩病?

有養開魚 呢條新買番黎 佢自己用一個四方高身缸 以下兩個問題都係一開始就有

佢隻眼係紅色 係晶體果到紅 半透咁樣 唔知佢睇唔睇到野 係缸外面邊整佢都係冇反應 係一啲反應都冇

另外就係唔游水, 魚鰭都唔拍, 9成時間都係水底, 最多都係游一陣之後就唔拍鰭, 就直接自由落體咁跌落缸底 唔肯定係咪魚鰾病

以前都肯食野 大便亦極多 今日開始停餵左 會勤換水

佢長開咪好攰

唔好啦 佢好慘了

Cover up the tank. Fish hates light

養好啲水先啦 水喉水放兩日先好換 換水每次換三份一咁上下 係街搵塊㰖仁葉比佢